細個去測字，求問學業，風水佬話我讀到中五就讀唔掂，出黎學門手藝仲好

岩岩上完master 放學
咪撚信風水佬

人地講得岩

人哋講得啱

唔讀上去，你可能已經發咗達